蘋果日報記者嘅手足入一入 關於眾籌嘅更正

唔好意思可能係信息錯誤咗
但眾籌仲未停止

推返畀蘋果知個眾籌冇停

蘋果嘅記者手足望一望
個眾籌未完㗎 只係要核數
好快會繼續返

唔該更正返

推

推返畀蘋果手足知

未停㗎

蘋果嘅記者朋友望一望

推推

推爆佢

其實咁短時間籌到咁多錢呢件事係咪已經可以上到世界各地報紙

Push

良心報紙

蘋果寫暫緩
改咗？

唔止蘋果, 似乎好多記者都以為眾籌已完

超額完成 會唔會畀人感覺好似唔洗再籌？

可唔可以改做
現正進行審核 審核完成後繼續接受眾籌？

唔該繼續推

我諗喺眾籌網頁寫個update話未完好D（最好中英對照）
而家咁真係易惹人誤會

蘋果嘅記者手足望一望
個眾籌未完㗎 只係要核數
好快會繼續返

唔該更正返

下，咁係咪即係個眾籌已撤回

對唔治，應該改緊

.

想問清楚啲，好快會繼續返，係咪即係而家停左唔接受捐款？抑或依然接受？

Pish

5佰幾萬仲唔夠？只係登報紙喎，唔通連第三世界，伊斯蘭國都登埋？

蘋果玩野，可能特登咁寫

內文改咗 但大標仲唔係好ok

蘋果嘅記者手足望一望
個眾籌未完㗎 只係要核數
好快會繼續返

唔該更正埋個大topic